真係貪心回歸得好撚快 西九地陷 d貪官d錢叫咗幾多隻雞？

香港人攞黎住人架
你攞大陸d豆腐渣黎起樓？

金門係外國公司
我知
咁金門公司 裡面個d究竟係乜人？？？

[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，等佢個個星期宵禁！！！"

西九陸沉員工志不沉

西九員工 拒絕沉淪